聽晚東方輸少過兩粒 我即刻衝落場裸跑牙

don't荒龍獅 許許許

好波

幾時找數